尋人 女神唔見左兩個星期 有冇人識佢

佢姓黃 好似住天水圍 20歲左右
兩個星期都唔見佢返學
好擔心佢 好掛住佢
好驚佢比狗捉左
有冇姓黃既女仔比狗拉左

如果係真愛就親自入新屋嶺搵佢

係咪wys

唔係
佢叫wcs

咁耐99%已被黑警殺害，試下搵李家超問下1，

嗨 篤灰撚
冇心做錯膠事可以原諒
但篤灰我原諒唔到
人地生日做錯事俾人圍屌已經得到教訓
你仲要報狗
我會永遠狙擊你
呢個蛋糕女仔唔見左2星期你都唔會好受我同你講

喂 篤灰拎
我team一定會捕捉你

屌你老母死仆街含家剷 篤灰狗

睇你DPOST 正係識溝女鍵戰，人地起碼有出去，你有咩資格篤灰

篤灰狗落地獄含家剷

支持，追擊到佢2046

屌你老味篤灰狗